係tinder like咗5500個女仔之後 終於識到女！

是咁的 返工實在太無聊
又唔知係邊見到可以request tinder send返自己啲data比自己

斷斷續續用咗tinder一年左右 like咗5575條女
得100個 matches (其中一個係ex)
配對成功率得1.79%
不過tinder而家真係太多bot同美容保險中醫雞根本好難再match到正常人
所以除非好大隻靚仔如果唔係都係現實世界識人算喇

仲有冇同ex講嘢

冇 近排先分 tinder冇真愛的有都唔會係你match到果個

以為你分咗再喺tinder match返

有架
有朋友就係同老公tinder識

萬中無一 如果玩得千奇唔好以搵真愛為大前題 只會玩死自己

sor 1999

Tinder揾真愛

天真過天真嬌

近排我無聊玩返tinder, 發現依家啲美容雞好樣衰大佬呀，你生到個樣咁叫人點敢去你度做facial 呀

Congrats 好好珍惜